點解阿仙奴仲唔買返個頂級防守中場?

的而且確係有好多中場中
但個個啲防守能力都
講真 用多4000-5000萬 買返個返黎好過啦

top 10 都算啦, top 3

唔叫最top好俾面 top3係對佢既侮辱囉

洗撚防守, 你入3球爺爺入返你4球

講左十幾年啦
當年神丹都敢用 雲加仲有咩驚

carzola復出=新球員加盟

最強之人已在陣中
仲買?

得啖笑

呢個真 佢d熱情飛鏟的確係勁

雲加做野唔洗你教

雲加

最強之人已在陣中

Yes
Top3 = Xhaka Elneny Coquelin

通常調返轉

Is 悔辱 ... 哈

...幾撚時先數到佢

公認top3 卡斯米路 簡迪 沙加 wo

On9方面你都公認係最top

布斯基斯，馬度迪，維度... 死哂呀

高基連如果係車仔踢有能力訓練上一線，但係雲加手下就算鳩數啦

布xxx無左xavi iniesta = 垃圾

無歐聯搵撚黎咩 同埋場場4424洗撚要頂級防中咩

哈..is 悔辱

無馬迪 普巴 靴里拉 已經唔洗討論

馬迪 全能中場
普巴 前場組織核心
靴里拉 拖後組織核心

除左影帝，其他兩個拎歐聯未！？

如果有歐聯先叫頂級, 咁爺爺都唔係頂級教練啦

喂 你講咩呀

究竟而家仲有無青訓球員.

感覺上都係全隊都係屈多錢去砌出黎.

Xhaka all in one，公認英超top one

Yes

費蘭尼 熱血防守中場

bellerin

爺爺要水銀瀉地既攻勢

高基連=世界級

夏卡英超殺人王唔係浪得虛名

其實有邊個買得過又肯嚟

N'Zonzi
Brozovic

影帝都 top 3

影帝真係咁勁就唔駛係中超買人啦

純防中只有d狗西球會既低賤踢法先會用到

傾緊黃洋

基拔圖施華

英超除左爺爺仲有識個金盃！？

你老母有基奧特夠 進攻係最佳防守

唔買啦 青訓夠用

咁都冇top 3?

咁當時當佢冇錢囉
而家有錢又要慳

佢防乜

不嬲阿仙奴都係玩幼齒當青訓架喇
Holding
Chambers

朗拿度伊巴保方都唔係領級

應該要買個熱狗dembele咁既控球推進防中
如果當初diaby無傷就會係依一類

當年monaco個干度比亞都應該岩用
但雲加唔買

去到國米變超級水貨喎

球商太低

去國米嘛 去我廠又點同呢 去到我廠就唔再係打番呢個位啦

True
阿狗好多球員好有潛力，比著老豆高普教可以上一線

游生同謝賢話我廠只需要阿達呢d組織型防中

唔洗識防守
最緊要識後上插入射門

藍斯咪識囉
我阿要簡迪呢類呀

再嘈爺爺自己落場踢 撞撚死你班90後

阿迪達